Android 真係比狗用

屌你老母 跌撚左部iphone
問frd 住左部後備機用
個系統柒撚到屌你老母 上線睇戲 係咁狂彈d廣告出黎做乜撚野 封鎖左又彈 燥撚到
入撚到去睇啦 㩒個大細聲 屌你老母又有廣告
係咁撚樣彈出彈入 話an好用果d真係食開屎
用左1個星期 搵唔到一樣野係好過iPhone
預左比人話我打手

求an機用家搵一樣優勝之處比我體驗下
一樣都好 屌你老母真係搵唔到
好撚唔user friendly 要用一樣野要按幾百下仲要搵唔到 煩撚過閪

做慣狗要做翻人係難少少嘅

弱智？

An狗俾少少建設性OK?

你用乜撚app睇先

仲有咩機

iphone真係好撚反智，啲back制全部係晒左上角 下下都要雙手操作

其實係咪窮人貪平先會買an機
係既話sorry 當我無講過 將價就貨 明既
比4，5千蚊可以打出打入 對an機黎講算唔錯

真心問 你用嗰部咩機同上咩網睇戲先
純粹好奇

你個網多廣告咋麻？

不過用開ios 見到an就躁
有時呀媽拎部電話黎問我點整xxxxxxx

我真係想一野掟爆去

但我以前用an 轉ios 果陣都覺得ios on99
所以both on99 所有電話都on9

你問 我先睇下自己用緊咩機
華為20x

無用app呀 上網睇 用咩app睇劇好

屌 講開又講 屌你老母 漫畫人得大陸漫畫？
千尋乜撚野都無得睇 on9到形容唔到 詞窮

答左

下 我地用緊屏下指紋解鎖啦喎

你呢？

我都唔清楚 用ip 又係無嫁喎

同一個網？

唔裝adblock
用家問題

大陸機係咁上下架啦

然後呢？我知道有d個moon識曲添 咁有乜撚野用？優越感？留返黎打飛機啦

點解iphone唔洗裝？

係 iPhone 都好似會彈頭一次 之後就無
An機不停彈

你上同一個網
除非你裝左adblock
唔係你用android ios wm windows linux 都係會彈廣告架啦

仲要唔知D國產rom有無內置廣告

原裝iphone上同一個網唔彈app?

覺唔覺得你自己句句狗狗聲好撚可憐？

你個名

會彈頭一次 無記錯的話 an機係咁彈

世界咁多人用an 得你傻閪閪唔識用

弱撚智可憐

此post已完

問你班an9有乜野比iPhone 優勝既野可以體驗下
一隻二隻衝出黎吠做乜

有冇用過iPhone？

睇黎無 應佢都廢事

跌咗咪買過部囉
買唔起咪繼續做狗囉

有無an9解釋下點解漫畫人得大陸漫畫？
你地用咩app睇漫畫？ 好羨慕你地得國漫 可以好快咁搵到想睇既野 唔洗咁多選擇

可能因為垃圾到load都load唔撚到

所以依加咪做緊狗囉 想問下其他狗平時點生存姐

可能因為 人唔笑你都吠啦

可唔可以俾條link出來試下
用緊xr

利申想睇戲

重要咁多正評
連登iPhone 用戶測試

大笑

希望你睇到

香港冇鎖區，除非你喺大陸啦

2019仲有人用back制 衝出黎柒

我係香港喎 利申無回鄉証

唔使adblock, 用google chrome都自動幫你擋廣告

求an機用家搵一樣優勝之處比我體驗下

仲未有人講

我係用chrome 呀 係咁彈野出黎叫我封鎖 我封鎖左又彈loop左4，5 次

我真係大笑

唔會無啦啦冇咗啲相

閂wifi 可以直接閂

xr 表示一個廣告都睇唔到有
用返lihkg 用builtin browser
應該冇adblock

盜版狗仲要大大聲

你用緊華為阿大佬
唔比大陸野你唔通比香港野你？

pixel 3 XL表示睇唔到廣告
利申用lihkg 內置browser

你就好 聽日放工walkin 買返部xr算 一個星期都頂唔順

盜乜鳩 你睇邊套av係去買正版睇？我屌你老母

盗版idog

3叔有正常既漫畫人？即係唔關Google play事？

好少影相

因為冇人想理你條電話都唔識用嘅傻鳩囉

明未呀屌你老母
係都要我講到咁白

唔使做傻仔
七八千成皮嘢買部成本可能唔使四千蚊嘅手機
就喺因為個系統？

idog係咁一邊話人download apk
自己一邊睇緊老番

呢個真
有d睇波link好撚多廣告
想用部android tablet睇彈撚到仆街
反而ios冇呢個問題 應該係佢有個獨立player播

啱喇 返去用殘疾機啦 唔好當呢度係facebook上嚟柒喇

打咁撚多個字 都唔講下有咩優勝之處
你牛佬黎喎

仲唔夠？好用已經有佢個價值
你出街食個麵成本都係幾蚊 成賣幾廿蚊
唔通你又話幾廿蚊食個麵不如自己煮

我自己真係用緊三叔嘅 我就冇用過漫畫人

但係師兄你用大陸機
你好難令人冇咁嘅前設

一樣野要按幾百下仲要搵唔到 煩撚過閪

有冇諗過係你用唔慣唔識用啊

廣告又多又疾 唔知做乜撚

狗唔答八

又笑人窮鬼 又唔自己俾錢買漫畫同戲
用大陸機上大陸網然後呻有問題
大陸仔 51完左好返上去大灣區啦

我都未用過呀 所以想問下an機有咩比iPhone 優勝之處

但都成2頁 得2，3個打手吠話我唔識用etc

咁到底有乜優勝之處

做盜版狗仲要理直氣壯

個傻閪用線上睇戲呀，冇用app，直接上網睇呀屌佢老味

屌你老母 你睇乜野用正版咁撚巴閉呀？
有幾多套正版av呀 睇過？
2019有邊個咁撚有原則淨係睇正版呀？
講野用下個腦 Google 第一個我咪睇
你用咩網睇唔係大陸咁撚威威2呀？

有錢買iphone冇錢買正版
充大頭鬼

我咁多年未買過平機，全部係頂級機，唔覺有問題。
你唔好講大陸機，spyware一大堆。

IPhone 線上睇劇不嬲無問題 係an機先咁撚on9
你點睇
IPhone 做到既野 偉大既an系統做唔到？

下...an狗2019仲要back掣? iphone scroll 手勢左幾年啦窮閪

好撚無營養

漫畫人咩都有㗎喎

無營養得過你？

此POST已完

由佢啦 an9係咁on9 井底之蛙
An都有呢個功能 但佢地以為an機獨有 好有優越感

優勝之處咪 Anti你呢啲戇鳩仔囉

Ios係 但我呢部電話得國漫 笑撚左

你坐咗幾耐
YouTube search iOS lockscreen bypass啦

哈哈 2019幽默大師
笑撚死

我就係見你應其他巴打個語氣咁唔同
咁我認真應你啦 IOS同AN都用過

其實冇話優勝之處 只係用慣左其中一個系統
好似咁 一直都用開旗艦AN機 有排好奇轉用過IPHONE7
真係用唔慣手勢 好似係BT 下載歌都好撚麻煩 個MON又細
SPEC差唔在講 但IOS個流暢性係幾好 至少IPHONE7個陣已經係舊2代既機 都幾流暢
但對於我呢D用慣左AN既人就用唔慣IOS啦 咁你都係一樣姐
所以無分咩打贏咩系統 只係習慣

但係你講既咩禁一下就好多廣告真係無 建議唔好用華為=AN機體驗
有留意下時事都知華為咩料

剩係手感已經無得比 an狗仲以為唔lag=追得上iOS

“手感” 人唔笑狗都吠

一齊吠囉
利申 note5 s7 note9做緊狗

NOTE9手感真係麻麻
利申 S10

你睇果幾隻狗淨係識吠 連少少營養都無
晒鳩氣啦
依加用左an一個星期 好似內聯網咁 乜野都得大陸
你聽歌個問題 我唔清楚 因為iPhone 個個聽歌都應該係比錢聽？kkbox果d 好少會話dl 至少我同身邊d frd都係
我直頭未聽過iPhone 用bt
華為支那狗電話呀麻 我知 但無得揀 問人借
有得簡想借ip6, 7都好 依加係街唔係好敢用電話 好柒
佢話貪佢個moon大先買

唔lag都只限頭半年 ip7用左兩年都唔lag

起個底一睇原來係個on9仔

算啦問人借既機唔好咁多要求
但唔好一碌鳩打一船人 仲要係華為

漫畫人得番國漫好耐，巴打坐咗幾耐？

iphone 睇youtube 點樣封廣告？

唔知an機用家咁慘呀

Google有教

淨係問你一句你IP可唔可以開我的檔案？
十年前玩過IPT，估唔到呢啲弱智嘢都收埋唔畀人整
某程度上係少啲開放權畀用家，令用家用得簡化咗，實際上係將用家變做傻仔咁就好似樓主咁

一個on9網，android同ios version嘅廣告數量唔同都可以挑起種族鬥爭

iDog真係on99

冇人叫你用喎，兩三年前已經冇

無知唔係罪，沖出來柒就

漫畫人你要直接去download 個apk file
你睇多次你喺 app store download 個漫畫人你會發現佢係寫住國漫版

好似樓主舊名

屌你都哂鳩氣

幾高汁 唔似其他淨係識吠
長智識了

同啲廢老一鳩樣 無人叫你用喎 唔鐘意你咪走囉
屌你老母 依加講緊點解ios有既野 an機得國漫呀
訓撚醒未呀柒頭

自己down錯apk就咪出聲啦

但ios個app store 有正常版本 而an 機得國漫版

平版就apple好用
電話就都係android

iphone backup whatsapp對話麻撚煩
android連住google drive就自動backup好曬所有野連對話

idog 智力係咁上下，將就下啦

on9睇千尋梗有廣告
睇Netflix啦柒頭

個個都好似你毒撚格咁執著要日日backup啲message咩

Android狗真係好撚反智，iPhone用手勢操作向右拉上一頁連Pixel首席打手都葡萄既功能都唔知

Android狗真無知

笑撚到仆街

咩料? 呢d咁既垃圾機真係好唔user friendly, 拎住部iphone x咁耐都唔知點用, 咪就係有制同冇制既分別
唔知呢個on9 back gesture打機用唔用到?等你答下

an機全部game都食到, 垃圾iphone呢? 已經試左pokemon唔得

屌你老母 伯母生到你咁撚蠢嘅？？ 點解？

會唔會考慮下用番3310
你工場啲主任應該會教你同其他同學仔用

仲有折添

apple stroe超過150MB會限wifi
如果要去其他地區dn野要登出登入

呢樣最on9

我有Sony XZP同iPhone X，始終覺得iPhone係on9的，自由度冇得比

支那人用支那機，加埋支拿app
無廣告就假，仲會爆炸燒鳩冚家

都話自動backup，你就毒撚冇人覆所以唔使backup

chrome 有無開adblocker?
唔開佢以為你想睇廣告

繼續用你既note7啦

用左好多年android 轉iphone
iphone 好多野冇 android 有

粒back制先係最撚垃圾
game入面禁隻game整好既返回功能有咩問題？
你係唔啱既地方禁多左下就成隻game彈撚左出去
一係就彈舊野出黎阻撚住哂

自己弱智走去瀨部電話
利申iOS an雙修

你有無笑鳩自己成20元買杯成本兩元都唔使嘅凍檸茶？

睇嚟真係弱智

點解大陸牌子既an機咁賣得
睇依個post都略知一二
絕配，低質人配支那機

我睇到喎 一個廣告都唔覺
多謝你條link 雖然我都係會睇翻Netflix

IPhone wtsapp 對話自動backup 嫁喎

Netflix 係咪乜都有齊晒？
你睇av係咪睇正版？

IPhone 聽歌比月費嫁喎 30幾蚊都貴

呢樣真係幾on9

咁你用咩app 睇漫畫咁高尚？
你個翻譯組唔係支那人？
用緊果部iphone 都係支那制
你唔用支那野？柒夠未

唔知你做乜，無野搵野黎講

Ios做晒qc? 所以唔係乜野都咁易上app store
App store 有得dl既實安全 咁樣幾保障到用家 幾好喎
我未聽過用ios既會中毒 返觀an機

三星機附送偉大既360防毒

近期事件

2019年 5月

【好心做壞事】Google Chrome 網址欄體貼功能驚現欺詐門路

2019年 4月

Google封鎖Android App開發商 因被發現與中國政府共享所搜集的資訊!

Google Play Store 把大量中國廣告詐騙 App 下架

2019年 3月

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

網絡釣魚郵件假冒Google的reCAPTCHA系統

2019年 2月

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

2018年尾

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

Google推新功能拎個人資訊

An機係俾d廢老用架

一個廣告都無喎
利申用緊oneplus 6

『上線睇戲 係咁狂彈d廣告出黎做乜撚野』

我屌你老母啦 上支那網睇盜版又關Android事？

又一例證idog有錢買硬件無錢買服務

利申 Google play買戲

屌你老母 你睇av係咪買後睇？
一時偷雞做保長 笑撚死

你就好

有女洗撚睇av

唔似得你個loser 無錢無女無工開

an狗弱智但你連弱智電話都唔識用
證明你弱智都不如

Android有右拉上一頁喎

idog真無知

起完樓主底就知佢死窮鬼充大頭

淨係android個nfc隨時隨地幫八達通增值已經係iphone做唔到

上咩撚野線？邊到人？

上你老母線咩
一係就線上，一係就online
上線支狗用語

Apple 又贏啦

原生Android呢一刻無 Android Q beta就有
e家有都係某牌子有 某d app有

哦 我仲以為無得改添

down埋都仲得，點會睇唔到
同埋openload彈廣告係正常，你即使用電腦開都係咁

Samsung s9都有
換個 launcher 就有
唔講以為係咩驚天動地嘅新科技
總之Apple 贏啦又

我上面張cap圖左右兩邊有條長方形
可以set做撳掣或者手勢（即係你講既向右拉）
任你set做返回/home/notification bar乜都得

你想將條bar 變做透明又得，個範圍較大較細都得
Android呢d野一早就有，你估iphone限制多多咩

渣架，用緊smart octopus成部機拍埋去 嘟

有時幫人地張八達通卡增值

貼戶口睇下你幾咁成功？

呢個真係唔知點解ios無 唔知做乜鳩

電話都唔撚識用 柒少陣啦

On9

Ios 都會彈廣告啦，屌你老母閪，就算裝左adblock 都block 唔哂啦。

Android 裝左adblock 加 youtube vanced 就係完勝ios 十條街

利申 雙修緊

睇老翻係係咁彈廣告架啦

咪講左Android原生無識唔識聽人話

iOS 7已經有既功能 Android Pie都係無

得啦 知你跟住又想講多工啦講事實都要單單打打有無咁玻璃心

你咁有錢 跌咗iphone 即去Apple store 出番部ip xs max 512gb 啦
做咩成個乞兒仔咁問朋友乞部屎為頂住先呀

只係睇youtube 我地有vanced 鎖mon 繼續播iphone 有無 同埋adhell 屌打

發覺第一個回覆其實無講錯

Samsung One Hand Operation+啊ma
得啦 知Android威啦 乜都down app可以解決

連iOS 11有螢幕錄影 原生Android又係無要靠廠商/App
點知Android第三方錄影功能玩PAD碌珠 畫面會黑左

畫面黑左 笑死😂

AN狗不願面對

就算佢係窮鬼都唔影響"你都係窮鬼"呢個事實架喎

有錢人先可以笑你無錢扮大袋

我部pixel有喎

下? 咁你係真係唔知個back制有咩用

兒登班低端剩係識用ip6 ip7

你咁撚有錢好心就直接去apple shop買過部iphone啦， 咁撚多嘢講

iPhone每一個操作都有visual clue去話俾你知個ui嘅layout同埋gesture點操作 例如你喺WhatsApp到撳back會有個向右嘅動畫提你手勢swipe back都得 或者lock screen到iPhone條home indicator識得跳提個user呢版要你swipe up 正常黎講一個user唔洗學啲咩 唔洗特登知道「back」係咩概念 所以iPhone係小朋友都識操作
一係你腦殘發現唔到 一係你用android太耐 你淨係識expect iPhone一定要好似android咁操作

如果個小朋友駕馭到android, 應該都係聰明

如果你淨係識睇價錢同成本咁iPhone真係唔適合你
四千蚊你可能俾多咗添
日日搭公共交通工具嘅人同渣車嘅人心態一定唔同 我可以理解

從來冇見過有咁既visual clue, 第一日賣ipx時開始用到依家都未出現過
swipe up都係google返黎, 你有開教學模式架乜?
有第三個可能而最大機會就係係你腦補.
同埋可能你窮啦, 你唔知有雙修就有比較

我好認同用iphone同搭地鐵一樣, 完全唔駛用腦, 岩哂你

等緊note10同v50雙修, 然後買埋5g既iphone

你d低端唔明架喇

九唔搭八
重點係咩都唔知 蠢撚過隻豬

理性討論

an機 wifi hotspot俾ios無限制 ios唔得
an機可以直接download/BT野落嚟,解壓/直接開
an機可以直接入flac/wav檔入機聽無損,ios一定要經電腦,itunes sync個下慢到唔知要等幾耐

當然ios夠簡單,可以乜都唔洗煩咁用幾年都係真

操作上,各有自己習慣,我又唔覺邊一邊就手啲
所以只可以話各有所需
有好有壞
出咩機睇自己需要

iOS1 都贏撚哂啦 仲講iOS7 你弱撚智嫁？
我仲等緊 iOS13 先可以讀記憶卡呀 又要打飛機啦
Apple又贏

佢撚知咩 佢拎iPhone當飛機杯用

重點係你係低端, 思維更狹隘低端, 拎部垃圾iphone以為自己真係揸車笑撚死人, 但未見過真正有錢人係有司機
正兒登狗

粒back制你好難知你撳佢會彈走個app定係喺個app入面back 成個操作好唔predictable 用咗an幾年都未必可以完全駕馭到啦
當然呢個係ifan perspective 你咪當係各有好處囉 單單打打咁為乜

我想問點解我部垃圾iphone 個hotspot成日要開兩次先開到, 又會成日自己開
然後我d wav又究竟要點樣擺落去iphone做後備, 如果冇裝itune

垃圾ios真係煩撚到癲

unpredictable? 你除左真係唔知個back制有咩用之餘仲好撚on9, 或者係窮限制左你個想像力

不嬲android機都係用google 親生仔架啦

我講緊價錢同成本嘅balance 你做咩冇啦啦講到去請司機渣車呢 關乜嘢事？
Off topic到離撚曬譜 多得你呢啲講嘢唔用腦嘅人連登先會俾人叫兒登

無講錯 原本諗住部舊iPhone當wifi hotspot用
未至於變電子垃圾
點知成日無啦啦自己熄wifi
當wifi 蛋少少嘅功能 都fail
用撚到燥 真係掉撚咗部垃圾

好耐冇用android啦 我有咩理解錯？
講咗咁耐都唔講下有咩用？

假用家？

我想問我雙修唔雙修關你咩事？ 你嘅娛樂係玩手機要雙修我唔會阻住你 咁我唔需要雙修你都唔洗強加於我身上啊？你啲心態變撚態

樓主成個弱智仔咁樣

入嚟食花生

係咪大陸機呀？

窮鬼扮大袋

an 機 免費 app , game
好多都要睇廣告。 有分全版廣告。幾秒影片廣告。
呢類都係 google AD.
比錢買就可去廣告。

基本上用 845 cpu 好少會 lag 機。
睇 youtube ios 其實都有廣告。
反而 an 機可用 第三方 app 去utube 廣告

FACE ID

我係話手動全back up

IT狗樣樣都要熟
老細返工鐘意用Android

個post咩事
我全部漫畫都係用漫畫人睇

點解 down 到?用咩?

想知有咩野係 android download到 ios唔得?除咗 bt重有咩?
想知

第一次聽有人話 back制廢

file system任入

漫畫人an 版要用apk 裝先睇到所有漫畫, play store 版廢的

其實每個系統都會有佢地嘅過人之處，當樓主你逼住用android，咁咪嘗試下學下應該點樣用android囉

點解要因為自己唔識用而去屌android係俾狗用呢？咁樣唔係顯得自己唔肯學習同盲屌咩

到發現真係唔適合自己咪用返iphone囉，我自己當初都係android轉會去xs，學完點用iphone都係覺得唔順手，就轉返s10+

其實問題唔係喺兩個系統身上，係喺各自嘅用家身上

唔知解決左未
之前用ios app store download多過150mb就一定要用wifi
無限上網都無得Down

笑死 無撚得揀

唔係啊 我係想知例如上網 download野
ios係咪 download唔到某啲檔? e.g. bt咁

如果你定義magnet同BT一樣,咁又無乜其他分別既

工作需要普通download rar或者mega download左
要過落電腦度都係an會方便啲

其實唔洗貼啦，淨係要借人部機黎用都知你幾咁「成功」啦

下？我閪知做唔做到咩？問我把撚呀？我答緊上面個巴打呀

含撚啦， s10屌打全部iphone

你咪係個隻狗

睇完華為兩個字
可以㩒番上一頁

廢老: atm比狗用

講到 AN機咁差
用 iphone 高人一等. 大撚晒.

樓豬用華為
此po已完

好心啦 呢幾代艾瘋所有function都係抄功課
例如face ID呢啲 AN機已經用左幾年既產物
以前買iPhone係因為佢有前瞻有創意
依家啲人買iPhone貪個牌子? OS?
隨便升級粒CPU 加多個相機 果fans就打哂飛機咁
Design愈黎愈柒 偏離簡潔既原則
我睇到仲以為Apple想激到Steve Jobs係棺材彈番起身
大膽預測iPhone XI 發報會特色:
- 超廣角三鏡頭 立體感+++ XXXX解像度 (on9咁又立體感又高解像度用黎影毛孔?)
- 全新CPU技術 (開apps快0.2秒有咩用? 夏天可以用機背煎蛋)
- 全新配色()
- 仲想有咩? 無啦 新功能等到2046

利申: 仲用緊iPhone 好撚想dump撚左部電話佢

自己唔啱用就話人廢

得啦note7都想照用既窮撚

你又幾有錢呀咁巴閉

你睇乜撚野戲呀？
澳門最大的線上賭場上線啦？

An9仲吠緊

買iPhone 係為左用ios呀 仲乜乜乜功能打飛機
出n咁多樣功能 有邊個用得晒

潛完水返嚟啦

你咪用Android囉 難道我會阻止你食Android呢舊屎？

低端兒登狗冇錢買旗艦機係唔會明

傻撚左? 講緊back制俾副垃圾圖我做乜
係呀我假用家，一萬蚊部垃圾既功能就只係俾我放枱面
冇撚用就冇撚用，做唔到就做唔到，idog仲要吠

Back制咪拎黎隨時back囉on9

日日講ip6 ip7仲用到既idog就係咁樣

Iphone有dac再講啦idog

Android Q cut撚左back制啦
慢慢對住back制打飛機啦 柒頭

我都未用緊q, 而v50就肯定唔會跟機係

何況冇咁又點? 冇我就唔會買架喇咩? 我用慢到喊既5g都唔會拎部iphone出黎, 似你d死窮撚呀?

講完Android Q無back制即時轉口風話無back鍵都照買 上面就講一萬蚊iPhone做唔到back制垃圾

話你柒頭真係柒頭

千其咪撚升做Android Q啊 升左日撚日屌你老母

有，應該話所有 An 機都可以有，呢度裝 APK 就得：

以前嘅漫畫人 app 係睇到所有區，後來被指有侵權內容，日本嗰啲要掩割咗先可以在 google play 上架，至於點解 app store 理我就唔知了。

幫襯台狗 pandoramove, 每月放題都係 NT150

用S9+開樓主條link，一個廣告都冇喎

你真係想人答？

1. 真正多工
2. 機種選擇多
3. 設置嘅自由度

咁都叫轉口風?
首先唔一定冇back制, 重點係冇我都會照買, 點都屌打我部垃圾iphone x, 唔似你班窮西idog要吹自己部ip6 ip7

唔升係咪會死依家? idog真係on9

咩年代呀？一個擁有正常智力既人應該iphone android用起上黎都唔會有問題，除非弱智啦

利申：雙飛

低端idog我係話1萬蚊我拎黎做裝飾, 唔係話1萬蚊做唔到back制, 因為我部1萬蚊垃圾做唔到太多android做到既野

樓主做開狗 仲未識做人

自己小家想要免費野結果只係搵到大陸網
走去上大陸網懶部電話有問題
果然Apple出左咩問題都係用家問題
因為Apple用家質素有版你睇.....

一棍打晒兩邊狗

樓主小家到唔見電話都唔捨得買部新
要問朋友乞部屎為邊屌邊用
你覺得佢會捨得俾錢買漫畫睇？

基本都啱

除左D老人家囉
好多老左學習能力冇咁好
好難去拎上手就學得識
專重老人家
比個例外佢地啦
老左姐比人話弱智好慘架

後備機

此post已完，隨時攞緊部1000蚊樓下嘅大陸機嚟比較

就好似而家攞部iPhone 6同s10比benchmark score

唔好衝出嚟柒啦

漫畫人 可以睇日港漫, 只係你唔識用. 去官網下載 APK 就可以睇.
用iphone 就自動化, 送到上門比你食. 全部都要係 APP STORE 下載
遇到問題, 就好似神經病, 反枱,
成個細佬仔,發爛 亂咁屌人

廣東話語音辨識一定好過ios好多

ios唯一好過android之處咪就係所謂掃mon
功能性嚟講android任何一方面都好過ios
ios有嘅嘢android基本上一定都會有
Android仲有多工 背景backup相 非官方app download野都可以背景run 已經又方便好多
下下真係開住個app等你down幾百mb嘢咩
仲有file manager 過野去電腦呢d又方便一百倍

Hipstamatic 呢個app始終Android上無野取代到

除此之外都係認同

An用家：痴撚線。一個messenger 個size 成0.1GB??!

撐你呀 Ching Sick ball😘
An9 答你唔到 咪話你睇盗版
轉移視線

收嗲啦 用iPhone用到個人on99咁

無聲

2. 機種選擇多 (多但廢係無意思)

自由度就真，例如八達通。
講安全，其實唔好亂down unknown apps就得，好似係

正皮＞上一頁

明明係自己唔識用都係要衝出黎柒

廢唔廢係好主觀，但多選擇點都係優點嚟。唔使理有幾多廢機，只要有好機嘅選擇就夠。當然如果你話 android 就係等如廢，就無嘢可討論了。

iphone 唔廢啦，但佢無選擇對我嚟講係好大問題，我唔鍾意 M 字額已經無新機揀到。

Android 有無3d touch

Android P有無電話錄音？聽講Android P唔比電話錄音？

Android使用者只能允許 或 拒絕 app使用位置資訊

可唔可以好似iOS咁 總是可用、app使用期間、拒絕 淨係比app用緊個陣開放位置資訊？🤔

其實係某d app寫得垃圾先唔可以背景download

至少我用緊呢隻app可以

用iOS原生檔案app 過野去電腦一樣方便擺入去 電腦就見到

又打面d 鳩up an狗
唔似我地下下拎證據出黎 用事實說服人

又係時候推廣一下

近期事件

2019年 5月

【好心做壞事】Google Chrome 網址欄體貼功能驚現欺詐門路

2019年 4月

Google封鎖Android App開發商 因被發現與中國政府共享所搜集的資訊!

Google Play Store 把大量中國廣告詐騙 App 下架

2019年 3月

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

網絡釣魚郵件假冒Google的reCAPTCHA系統

2019年 2月

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

2018年尾

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

Google推新功能拎個人資訊

Android有3d touch Meizu 16 16s系列

位置資訊嗰 part 唔係好明，唔係一向都係用緊個 app 先用位置架咩，個 app 關左都用緊？點用？

iOS係咁

Android 只有接受 同 拒絕

同分別就係 你唔知個app有無偷偷地send你位置比人 iOS可以唔比佢運行 Android唔得 硬食晒

3d touch連i.o.s都準備棄用嘅都好提
同埋好多所謂3d touch先做到嘅功能android長按都做到

電話錄音呢啲i.o.s都冇嘅就唔講啦

你嗰個咩使用時間開位置資訊 Android q有啦
其他所有權限亦都可以down個叫 保鏢 嘅app黎set佢限時允許權限呢d 仲要任何android版本都用到 包括相機錄音電話呢啲

得一隻半隻app可以做到背景又真係好方便喎
kkbox又唔得 google photo又唔得 down歌 backup相方便到呢
順便一提而家android某啲要down數據包嘅game 都可以用背景down 唔使著mon開住隻game喺度等

原生檔案app都仲好提 連自己部手機有咩file都睇唔到 淨係搬到啲相同片有鬼用咩

？？？

- Apple冇準備亦都唔會放棄3D touch

- android q仲喺beta 而且就算release咗 都只有好少數嘅用戶更新到

- android允許任何app喺background幾乎無限制咁run 變相有好多問題例如曬電、手機變疾/慢；俾太多權限個developer嘅時候 咁好睇啲dev自律唔自律；Apple唔想用家煩kill app、app嘅battery consumption呢啲問題 所以幫你限制background app

- 手機個OS有咩file唔關我事 我淨係需要自己我自己有咩file 我啲file擺咗喺邊； 就算我要睇OS有咩file 有其他工具可以做到

- 用緊Apple Music、Apple Photos，唔清楚kkbox Google photo有咩問題

視乎你prefer邊個approach 不過聽你咁講android真係比較啱你 唔洗爭

Android Q beta有啊ma Android Pie無抄iOS抄到

仲夠膽拎圖出黎 ？？？
懶醒

Android Q中，當用戶用力按壓時，觸摸屏上的觸摸動作就會被歸類為「深度按壓」（deep press）螢幕

咁樣又唔提得？

down個叫 保鏢 嘅app 我夠可以話iOS可以down個電話錄音app

慘在Android 第3方app 都block晒 電話錄音

笑咗，一開始就話android無，人哋話android有又話抄ios，之前ipad都冇得multi task啦，而家都得，咪又係抄android

apple都大把嘢抄人啦，又唔見你提起？
iPad pro個multi task、防水、快叉、無線充、雙鏡頭、Samsung OLED 多到講唔晒

ifan之前：總之ios無嘅功能都係垃圾同唔成熟，無線充電慢所以冇用快叉傷電池

ifan after new iPhone release: 又有新突破iphone支持快叉帶起新潮流

垃圾ifan講人唔講自己，話人抄但係唔會睇下自己部機抄咗幾多野

跟住gap狗又會攞10年前第一部iphone個幅圖打飛機十年前係android抄人，我哋偉大嘅教主雖然死咗好耐不過我哋繼續望住佢第一部機打飛機，總之以前android抄人，apple抄人我乜都睇唔到

識唔識英文 beta 未正式推既功能都叫有？

你地話Android搞緊 我咪唔會屌鳩你地Android狗囉 你地話Android有 我咪屌鳩你地Android狗囉 咁簡單

iPhone原創者出d功能 係抄襲者出左先 然後Android 狗 怒屌Apple抄人 真係好威威

咁我咪要平衡返輿論 Android都一直keep任抄iPhone囉 屌你老母失戀狗 去搵返ex好過啦

你地Android狗日日提iOS抄Android都唔洗我提啦 下話？

你睇下你幾肉酸，唔夠講就講人個user name，唔好嬲啦bb

成日見你攞個幅10年前話android抄人個幅圖咪屌你囉吹咩，咩邏輯，因為10年前有抄iPhone，所以將現今apple抄人合理化

隨便你點講，不過你都駁唔到apple抄人嘅事實，總之而家機無論software hardware好多都係抄android，連個mon都係競爭對手嘅科技

你講你自己？ 你無拎我個user name黎講？

因為10年前已經太耐，所以將從古至今Android抄人合理化

咩邏輯？

屌你老母啦 失戀狗幾時有and要駁你？ 係你要駁我Android先係抄襲者 呢個論點 我幾時有唔認後期競爭係互相參考

隨便你點講，不過你都駁唔到Android抄iPhone起家嘅事實

其實大部分啲嘢技術同埋idea都喺曬到 係睇你adopt定唔adopt 有句說話話design is all about comprise 例如你整大個電池咁代價會係部手機重咗厚咗；如果你整高個screen resolution 咁部機會食電啲同埋消耗多啲computing power 好多時候整唔整嗰個功能係睇你設計產品嘅時候著重啲咩

啲功能嘢有時候可能技術未ready或者唔成熟所以冇adopt到 假設huawei早幾個月發佈佢部摺機你都冇理由話samsung係抄華為㗎 所以呢啲嘢真係好難話係唔係抄返黎 大部分情況下嘅分別只係在於有啲公司係fast adopter有啲就睇定啲先 唔洗喺到話邊個抄邊個拎優越感 超級無謂

btw最近android q加咗個功能俾你揀啲app幾時可以access你location 我覺得如果你話Google係抄Apple都幾荒謬
因為其實諗返Google加呢個功能背後動機大概可以估到因為最近大家比較concern privacy 而privacy亦都係Google今年比較注重嘅嘢 如果全部嘢都話係抄 咁你簡直侮辱咗呢啲公司business decision背後嘅智慧

你唔覺得Google呢間咁既廣告公司

諗盡辦法瘋狂拎用戶data 既公司 拎privacy黎做賣點

就好似習近平話自己係人民選出黎一樣咁好笑？

點解你咁迷失嘅

每次你攞個幅圖出嚟，我都有講android個multi touch 好明顯有俾iPhone influence，有抄multi touch design，呢樣嘢我都講咗幾個post，幾時有否認呢樣嘢？

幾時有駁過你Android抄multi touch design?
我冇將android抄人合理化

而家一路係話緊你唔承認apple有抄人
話緊現代iPhone 抄android，你次次只係識話android抄人起家，關乜撚嘢事，因為人哋有抄你所以你抄返人轉頭無錯？

因為人哋殺左你老母，所以你殺返佢老母咁樣就合理唔洗坐監？

重點唔係抄唔抄邊個，重點係你合理化apple抄人，講到apple抄人冇問題當睇唔到，人哋抄人就記成世

見到今年Google管理層比較重視privacy 就算佢有實際行動 例如setting到將privacy變top menu、improved location access control 我都覺得佢只係回應返社會對privacy嘅concern
我話Google advocate privacy呢樣嘢 唔代表我信佢 你問我privacy對Google黎講係PR定係佢自己嘅belief 我比較相信係前者

都係個句 係太多An狗屌iPhone抄Android

我先會企出黎 平衡返風向 屌Android成個系統抄iPhone 到今時今日都仲抄緊

就係咁簡單

你淨係認抄iPhone外型咋bo!?

所以我咪話Google抄Apple

google見apple sell私隱sell得咁成功 高端手機市場依然iPhone話事

佢咪跟風做

關注私隱都唔係Google既核心價值/信仰

其實我又覺iTunes 個Library又唔係講到咁難用
係itunes入好哂歌list同步就得，係入唔到flac要轉alac

網上搵到篇野 證實左我講既野 Google口講搞privacy 只為市佔

谷歌CEO皮查伊回懟蘋果CEO庫克：隱私不是一種奢侈品

隨著「隱私」成為硅谷的新流行語，谷歌首席執行官桑達爾-皮查伊（Sundar Pichai）開始定位自己公司的新產品，以適應時代潮流，同時削弱競爭對手的輿論攻勢。

皮查伊在《紐約時報》週二發表的一篇專欄文章中表示，「隱私不是一種奢侈品，不能只提供給那些買得起優質產品和服務的人。」

這一言論可能在反擊蘋果公司首席執行官蒂姆-庫克（Tim Cook），暗諷蘋果公司的產品的起價相對較高。在週二的開發者大會上，谷歌發佈了一款售價399美元的智能手機，搭載了最新的安卓操作系統的隱私保護功能。相比之下，蘋果最新的廉價機型iPhone XR起價749美元。

去年在布魯塞爾的一次演講中，庫克沒有指名道姓、但矛頭直指谷歌等競爭對手的商業模式：「我們不應該粉飾其後果。這是一種監視。而這些個人數據的儲存只會讓收集這些數據的公司變得更加富有。」

蘋果今年在科技公司隱私信息方面一直走在前列。庫克不斷批評科技同行未能保護消費者隱私，同時將信任和安全作為蘋果品牌的核心。該公司還利用其隱私功能為iPhone做廣告。

谷歌現在正試圖將隱私信息更進一步，不僅說它的產品將是安全的，而且它將使這種安全「民主化」。

「‘面向所有人’是谷歌的核心理念；我們的使命是創造普遍可獲得和有用的產品，」皮查伊在《紐約時報》的專欄文章中寫道，「這就是為什麼搜索對每個人都是一樣的，不管你是哈佛大學的教授還是印尼農村的學生。正因為如此，我們既關心高端手機的體驗，也同樣關心低成本手機的體驗。」

谷歌在週二的發佈會上推出了一系列新產品，目的是讓用戶對自己的數據擁有更多的控制權。除了新款智能手機，谷歌還將Chrome瀏覽器的隱身模式引入了其地圖應用程序，允許用戶在不將數據與賬戶鏈接的情況下搜索位置。它還使訪問安全設置變得更容易，用戶可以通過這些設置選擇谷歌存儲數據的內容和使用時間。

谷歌本身也曾因其過去對待隱私的方式而受到批評，這可能會讓它在隱私民主化的理念上受到批評。

咁樣唔叫抄

睇唔到篇文證實咗啲咩

之前opload會用你部電腦掘鑛tim

idog已經進化到問個back制有咩用
不如問下你個腦有咩用好過

認真! 我為聽歌高質少少而用An機

我講back btn設計有缺陷 跟著條友唔直接回應淨係識話我唔知咩係back btn 我都好耐冇用an咪以為依家有咩咁巴閉或者設計唔同咗咪問佢 想學嘢都俾你講到腦殘 你係咪嗰啲不求甚解 冇邏輯思考嘅人？

講到好理性咁，出嚟平衡返方向都好意思講，合理化件事

一個back制對你黎講都可以咁unpredictable咁缺憾
我諗地球上面無咩制你係handle到
電腦有個power制
㩒左會唔會變超人

起碼我肯認android 有抄
點似你條垃圾係到盲撐

apple有抄就唔會講，只係識話android抄你偉大嘅蘋果，但係iphone抄人就扮睇唔到

先唔講feature，部機design ->m字額、雙鏡頭、OLED mon。既然你咁鍾意講十年前嘅iphone，以前iPhone Mon 好細，做咩啲mon跟android越做越大嘅？唔係黃金比例咩

仲有快叉、無線充電呢啲feature，都係Android有先

佢解釋得好啲

“we’ve also found that the Back button can be somewhat unpredictable in different settings, which can be an annoying issue for a feature that’s so central to the Android experience.”

“It takes you back from the app you’re now using to the last app you used, it helps you navigate backward through the application’s view stack, and it dismisses modal UI. While these are all important functions, they can be confusing if you’re expecting the Back button to perform one of them when in reality it performs another instead.”

“Does the lack of consistency with the back button bother anyone?”

“Sometimes it closes the app, sometimes goes to another app, and will even go back a page in the app even though I haven't used it all day.

Just wondering if android has any design guidelines or recommendations on how it's suppose to work?”

consistency係user benefit 喺呢啲每日都會用到（即使好細微）嘅ui元素 如果缺乏consistency 係會可以好嚴重影響到user experience（你夠膽話你冇試過因為back cancel錯嘢咩？最後仲可能撳唔返啲嘢出黎）
android設計in general比較唔細心 ui上比較多呢類型嘅缺陷 單獨咁睇未必好嚴重 但積積埋埋足以令到我轉會

做緊鍵盤戰士嘅時候，又同時可以睇youtube，an機真係好垃圾

下面個回覆都答左，係寫app個人on9
google只係比左guildline,但都只係guildline
仲有下面一大渣講既都唔係back制事
而我都未試過㩒back制會去左其他app
back我用咁多年都係得上一頁同出app
咁都handle唔到你覺得係人問題定機問題？

咪就係有時你唔知個back制係上一頁定出app囉
有啲app你一出咗就要成個app load過入過

你講乜app先
好似lihkg都有double tap出app同pop up做提示

你要個app做提示/問你係咪真係走
即係個back制已經有design上嘅缺陷啦

呢個唔係handle或者handle唔到嘅問題
依家係講緊user friendly定唔friendly嘅情況
例如一部機入面 搵一個功能要五分鐘 一個幾秒鐘就搵到 我當然prefer後者

Google有guidelines都好 如果啲developer做得唔好 某程度都係Google設計唔好（iOS因為設計唔同所以都冇類似問題）
你諗下如果你喺Safari嘅網址bar一入錯資料佢就crash 咁樣係user問題定係系統問題？part of設計系統嘅過程就係要預咗啲user同埋developer係唔會守規矩

咁當然個popup有等於無
因為基本上係人都知
除左弱智到連back制都搞唔掂既人

唔係搞唔掂
而係個掣有機會confuse人
既然home掣可以做到出app
咁個back掣真係齋做上一頁但唔出app就唔會有混淆
因為用戶唔洗考慮個app係咪已經退無可退

你仲未明我講緊d乜
係你眼中唔user friendly既野
正正係因為andriod比多左個back制選擇用家去用而
一本道哽user friendly la
你有得揀咩？

home制出deaktop同back制quit app點會一樣
咁咪證明你唔明lo

我知個分別
Home掣出app係暫時出去(如果夠ram唔reload）
Back掣係上到頂冇得再上唯有出app嘛
但有時我係用戶點會下下都知個app原本已經到頂所以個back掣等於quit app呢

即係你覺得back制無得quit app只可以home 制出desktop會好用d?

係
因為一粒制只做一樣嘢

家陣iOS又好User Friendly咩
個OS殘廢咁

iOS個file system真係好撚on9

即係去一間餐廳
一間有五個餐你揀
一間得一個餐無得你揀
有人會話，有五個餐揀，都好啦都叫有得揀
亦有人會話，要揀食乜咁麻煩？仲要我揀飲乜？

類比錯誤
食咩飯係口味問題
Back/home係功能問題

back制有無得出app都係口味問題

咁依家Android有冇option俾你選擇back掣唔出app?

有
app developer係可以寫到back制唔quit app

我講緊android本身有冇setting俾用家自己選擇back掣出唔出
唔係個developer可唔可以寫到唔出

os同個app之間既關係你搞得清楚嘛？

一個app寫到有得back掣quit app
另一個app冇
要用戶估/試個back出唔出到app
呢啲叫唔統一
唔係叫口味
所以呢啲時候要由OS層面去限制
而唔係放俾developer任改

一條窮L, 無錢學人用iphone
仲要用埋d唔知咩apps

你咪L用Android
影衰哂

一個app用唔用到back制出app咁細魏都要os層面去搞
不如係os層面统一晒d app既layout同用色同d制
咁仲「方便」「user friendly」啦
真係不難想像點解apple機一定要無得揀

同一個back掣
一個app quit到一個app quit唔到
用戶會覺得係個OS/部機柒
連咁簡單一粒掣都搞到時得時唔得
所以個back掣雖然簡單但一啲都唔細魏

但成個畫面咁大
呢個app設計得靚嗰個app設計得醜
用戶會覺得係個app嘅問題

唔係搞到時得時唔得
而係user覺得有問題自然會同apps developer反映粒制點用
而再由developer去決定改唔改
點解你覺得要由os層面去override 個developer設計上既睇法？

如果講到麻煩，一個app入setting個位個個唔同
menu位置又唔同
係唔係更加唔user friendly,又要由os developer解決?
咁如果係咁os developer做埋咪得
開個app store黎做乜？

你到底有冇睇過架
成條片冇聲根本唔知邊面係啱
咁你都可以打飛機?
重點係佢顯示出黎同講既差左幾多
冇聲跟本連邊個錯都唔知
你唔唱隻春田花花幼稚園校歌然後睇下你個ios有幾多係錯既?

如果成堆user反映完個結果係有一半app要back掣quit app
有一半唔要
裝到落部機到個客觀結果都係「有一半app個back掣都quit唔到app」
結果都係會屌部機/OS連粒掣都搞唔好
呢粒掣嘅作用唔係用嚟俾發揮（講真俾你發揮到quit app個用處喺邊？你寫app就係要俾人用嘛）

Android三天王鍵
一粒出home
一粒show background apps
一粒back
上面兩粒係無論咩時候都係做緊一樣嘅嘢
唯獨粒back掣有時會上一頁
有時會出home (或者個developer寫到唔出）
如果你認為個back應該要俾人任改嘅話
咁你應該會屌點解home掣永遠都只可以出home唔可以做其他嘢（例如home到盡不如直接熄機）

至於點解個app又唔限制個layout
因爲呢個正正就係個OS用嚟俾dev發揮嘅地方
寫得好寫得醜有冇創新都係個dev嘅事
而個app store係用嚟保證啲app係符合標準
令用家覺得安心

事實上有幾多個user覺得係需要google係需要統一晒個back制？又會覺得係os問題
應該係少數on9仔
唔好意思，咁個班on9仔可以去用個back制都無得你用既apple
當你係到講緊google點解無第六個餐你揀個時
都係改變唔到apple得一個餐無得你揀既事實
點解我唔屌home 制只可以出home
因為個設計合乎常理，正如power制禁一下熄Mon，長㩒power off又一樣
你係會理解原因而你會覺得合理
back制一樣

好嘅OS就係要連user冇諗嘅嘢都要照顧埋
所以你話user未必會諗個back掣要唔要統一
但android係可以諗埋
唔一定要跟Apple連back都冇
但用途要統一
一係個個app都可以back出去
一係個個都唔得
或者有個大option俾用家
even逐個app俾用家自己選擇，好似notification咁
你上面講嗰啲developer可以自己設計對一啲冇所謂嘅user嚟講只係多咗麻煩
亦都令人唔知你講嗰個「常理」到底係有冇得quit
因為user實際上冇選擇

個back可唔可以出app都可以無限放大
勁

咁你講到Android個back好自由而Apple冇嘛
我咪講下點樣可以兩全其美囉
我講嗰啲嘢完全符合哂你想要嘅「選擇」
又冇盲目吹奏Apple一定係最好㗎

唔係ga,Google 未來可能會咁改
不過apple一定無lo
始終都係比d唔識選擇既人用

取向唔同其實冇得比
Apple崇尚冇選擇係最好
Google覺得愈自由愈好
但by default統一啲就少樣嘢要人煩
到真係有需要先開
呢個先係android喺「自由度高」嘅取向下要走嘅方向

傻閪出没注意

唔好成為以為自由同多選擇就一定係好

當年啲OS用cooperative multitasking，俾曬成個CPU控制權啲developer 結果搞到一個software拎住控制權唔放或者crash咗 成部機就會郁唔到
依家android咪自由度好高 將好多權限開放俾developer 結果play store好易出現malicious app、malicious app可以喺用家唔知情嘅情況下做到好多嘢 例如screen capture

或者延伸到back btn，將個back嘅action全權俾曬developer搞到user用起上黎每個app到撳back都可以有唔同feedback 有時關menu、有時關app、有時就真係返回
一個制有咁多種唔同嘅behavior係會對user（就算係好熟悉手機嘅人）造成好多confusion 唔係話呢啲嘢係deal breaker 但呢類唔細心嘅設計加加埋埋對user experience好差
所以某啲人笑緊iOS冇back btn嘅時候 諗下其實呢個設計有咩tradeoffs 咁就知道點解iOS一直唔咁樣整

你整到佢自由度高嘅時候 你同時製造緊安全風險、stability risk、inconsistency出黎；相反你整到佢限制多 咁dev/user發揮會少咗 總之各有利弊
所以設計從來都係妥協嘅藝術 每間公司都要喺自由度/選擇同埋minimal/簡潔嘅設計之間取嘅平衡 Apple就傾向後者 which我prefer

大家都係手機 都做到差唔多嘅嘢 分別係用咩方法 視乎你鍾意邊個approach 有時候有啲地方客觀上主觀上某個系統係做得好啲 例如an嘅customizability, options, cutting/bleeding edge technology; iOS嘅stability, security, privacy, consistency 視乎你preference、價值觀 冇話邊個係最好或者最差
所以無謂單單打打、label人、講邊個抄邊個、講邊個好啲 冇咩意思
我好憎連登一講iOS、android就個個都好toxic 有啲人講嘢唔經大腦或者覺得自己一定要千方百計defend an/iOS嘅所有嘢

one個back制扯到safety, stability and security
me真係好surprise somebody咁有insight
me agree呀，我sure apple唔做back制一定係foresee 到個back制對人human being既存亡，world peace有好大risk
十卜巴打

都係個句

太多Android狗插話iPhone抄 又話face id android一早出左 M額係抄部垃圾essential
(但事實 face id同android 垃圾臉部唔同技術、iPhone X M額 2016年已經申請專利）

我出黎講返Android都一直抄緊iPhone

比你理解成 我淨係講iPhone比人抄 無視iPhone抄人

我吹你唔漲既

我睇唔起Android 更加睇唔起無腦Android fan無腦自己腦補一堆野出黎再吠人

呢個係事實 Android 除左真多工之外 都無乜野可以打飛機

fuck你

例子failed

喺你個例子入面 OS比較似係一個商場 啲app先係餐廳 有啲餐廳獨家淨係開喺一個商場 有啲就做連鎖 間間商場都開
而OS係提供配套設施俾啲餐廳

其實手機os真係唔需要俾太多選擇user 太多option會造成confusion同埋overcomplicate一啲好簡單嘅嘢 同埋一有option意味住你要花時間同埋精力去考慮你想佢做啲咩
我唔鍾意消耗太多呢啲嘢去所謂customize我部手機
畢竟只係一個工具唔係玩具 手機啲嘢喺powerful嘅同時越簡單越好

你唔撚洗係到撐啦 屌你

Google都認同iPhone X手勢操作係最終極解決方案
由Android Pie抄一半 iPhone X手勢操作
到Android Q beta 抄埋另一半iPhone X手勢操作 cut撚埋back制

你仲話back制好用

你唔好比我見到你舊手機升Android Q/買新手機啊
我一定日日狙擊你 問你 又話back制好用？

就咁睇都知iOS完勝啦 屌你

邊有人咁得閒研究點樣讀 同時會令Android出錯字 而 iOS出正字

cut左back先講啦傻gap
我話你老母cut左你碌鳩都得啦

所謂attention to detail就係要考慮呢啲嘢 設計嘅過程要諗埋好似你呢啲user未必會考慮過嘅嘢

啲人話iOS intuitive、user friendly係因為佢地肯請人花心思專門做啲好detail嘅ux設計
例如Apple淨係講解點樣整一個smooth、流暢嘅interface都講咗成個鐘

sorry層次唔同 睇黎你冇point都好似pixel打手咁淨係識變身小學雞

見微知著
你點睇一個back掣多少都反映到你點睇一個OS
著重啲乜嘢多嘅
你覺得Apple冇back掣冇自由
人地解釋俾你聽冇back嘅好處/考慮
你就話人扯得遠
你呢啲都唔係有心討論

睇啦 屌你老母！

睇到佢係咁盲撐back制就燥

你地Google cut埋back制 仲有咩好講

冇wifi都可以down >150MB野
5G年代仲要限死唔俾down >150MB野

Quickly upon installing Android Q Beta 3, Pixel users will find three different navigation options. There’s the “two-button” system with the “pill” and contextual back button, the completely revamped gestures that are new to Android Q, and the classic three-button option which was never on the Pixel 3.

Just like the Pixel 2 family, this means you can switch back to the Back-Home-Recents array that’s been on Android for years now. For users familiar with the system, this is a very welcome change.

It’s unclear if this is just something for the beta or if Google intends to leave this option in the final Android Q release, but if the latter is the case, quite a few users are going to be happy about it.

傻gap

九唔搭八既廢話打幾多都係廢話

iPhone都得嫁有無用過嫁

個位巴打講既野實在太有內餡
再講落去我驚會扯到去big bang同相對論
唔知講咩好唯有十卜個位巴打

又有得打飛機

back制係王道就唔洗整 cut back制既操作方法啦

有得揀又點？

你條撚樣都係解釋唔到 點解back制咁好用 google要出一隻cut左back制既操作方法

3.5頭係廢既點解又要出個adapter?

人地講咁多「廢話」你因為要回應你講過嘅嘢
你話個back嘅出現令用家/developer有選擇
人地就解釋back掣唔統一會影響用戶體驗
你從一個back掣覺得Apple咁樣限制人唔好
人地就解釋Apple有限制可以提高OS安全/穩定性
佢甚至都話兩個platform嘅取態唔同各有各優劣
只係佢prefer Apple嗰套多啲
你就覺得人地九唔搭八講廢話
呢啲根本就唔係想討論

你好似明佢意思wo
咁不如由你解釋下個back key點影響成個os既safety, stability and security

笑死 我用a機whatsapp冇廣告 反而用iphon有

佢只係講緊Apple因爲注重OS嘅safety, stability同security
所以好多嘢都會想捉得緊
包括嗰粒雖然唔關事而最後亦冇存在嘅back掣啫
基本上好多你唔明Apple點解要限制嘅嘢都係建基於呢個概念
有人buy呢套
亦有人唔buy
其實佢都講得好開放
只你佢額外用多好多字去解釋佢buy/唔buy某樣嘢嘅原因

跟機無送adapter啊

跟唔上時代既廢柴咪要adapter/back制
你認你係廢柴我就認同你啦

我都知用得APPLE都係跟唔上時代既廢柴

話時話我都唔記得咗由邊f年開始機每個apps都有廣告彈出或直頭 黐住個apps一齊用 ？其實真係幾煩 記得以前用android嘅時候冇乜廣告用起上嚟好舒服！

都唔明有乜好嘈
2個os跟本各有各好
係要踩低一邊去捧另一邊

有錢到要借機